［突發］只差呢一步就贏啦!!!

對唔住，我都係標題黨。但fake咗大家入嚟，如果我咩橋都冇都唔係咁好意思。

留意到有人喺港獨議題上仍然用東江水做文章，覺得香港並唔能夠自給自足。香港人自給自足嘅方法，梁天琦嘅競選政綱入面其實齊曬，差在有冇人做。但我想講嘅並唔係港獨，呢d深奧問題留比學者解決，我只係廢青。

我諗到嘅係一個真正實質宣告港共管治失效嘅方法。並唔只係成班人入立會叫口號嗰隻，而係真正取代成個政府。個方法就係海水化淡。香港人搞海水化淡公投（我希望係程序嚴謹，比得上立會選舉），而政府部門按公投結果去撥款、覓地、估價，完全繞過現時政府高層去施政，架空林鄭管治團隊。做到呢步就證明林鄭管治失效，而我地取代佢嘅團隊去施政，亦都可以立即成立臨時政府去處理相關事務。

當然，問題係政府部門點會聽我地支旗。恕我廢青一個諗唔到咩好橋，唯有希望大家都幫下手集思廣益。我盡咗力啦，屌細力d唔該。

最後：光復香港，時代革命！

可以係其他施政議題

光復香港

時代革命

大家覺得得唔得

屌你老母

我唔清楚點樣動用政府庫房，有冇人可以指點下？

對唔住fale咗你入嚟

光復香港 時代革命

觀星激光槍biubiubiu!

條橋真係咁曳？

諗唔過呀？

入一入嚟話比我知有咩問題都好呀

唔掂就算啦

你諗清楚具體點實行再講啦
我估好多人睇完都唔知你UP乜同應該點做

未說服到政府部門背叛林鄭，始終高層都仲係藍絲

振作士氣 同有規模表達意見

[討論] 抗爭短中長期提議 要搵清晰少少嘅行動方向

其實同成立臨時政府相似。
如果想架空政府，唔好忘記佢樓下仲有一大班警察(軍隊),唔會咁容易比你實現到。

唯獨港獨我不支持
最起碼唔係呢個時候提